茶樓同茶餐廳一樣都係香港之恥

服務又西，嘢食又西

比得起錢，酒樓既食物可以好撚好食

老衲係高登連登之恥

老衲- 係玉林之恥

老衲係出家人自稱，你係高登連登之恥關衲dee事

食肆唔俾狗入

所以你冇得入

食屎狗

冇肉骨茶同咖鴦多食

去龍景軒試下

老衲出post 又比人撚狗咁撚

茶樓係中喎
咁都唔識分？

你老豆俾老衲撚狗咁撚